買ASUS Notebook 去灣仔定深水涉好

有冇巴打熟行程價位?

緊係Amazon喇傻鳩

岩呀 反正香港貴幾千
保養又屈你人為

西風m 1070 行貨22k +
Amazon 唔洗18k
自己諗

行價24k係1070
amazon 18k

今日腦節大把優惠啦

amazon

asus最中意屈人為

保養乜都唔保, 好撚on9

清死貨

擺撚到明腦場打手。
正常人會建議你過左電腦展先買。